蘇9 : 這三年來，他們從未認真去安排我的接班人 ! ! !

這三年來，我一直對巴塞說需要一個年輕的 '9' 號為球隊帶來動力，但他們從未認真去安排我的接班人。如果我在魯營入球，我不會慶祝，但我會指看著看台上的某一個地方。